# novel

- title: 世界最強の後衛　～迷宮国の新人探索者～
- author: とーわ
- source: http://ncode.syosetu.com/n4344dy/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91jOjbyErfL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-11-24T19:00:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0300

## illusts

- 力蔵
- 風花 風花

## series

- name: 世界最強の後衛　～迷宮国の新人探索者～

## preface


```
身為前社畜的有人轉生後擔任起來路不明的職業『後衛』，但這原來是個能支援攻擊與防禦，還能補血的萬能職業！在有人的身邊也陸續聚集了轉生前的美女上司（比他年紀還小）、充滿謎團的亞人傭兵少女、身懷隱情的高等美少女劍士及個性鮮明的女性成員。不僅如此，『後衛』更擁有只要待在對方身後，就能讓好感度直線上升的能力――!?最強的守護系輔助職業冒險物語，正式揭開序幕！

【カドカワBOOKSから書籍版の刊行が決定しました！３巻は８月１０日発売予定です。】
【コミカライズが連載中です！「ComicWalker」内の「異世界コミック」コーナー、ニコニコ静画の二つのサイトで掲載しています。コミック担当は力蔵先生です。】
　事故で死亡したらしく、異世界「迷宮国」に転生することになったアリヒト＝アトベは、転移先に出る際案内役と名乗る女性から「探索者の札」を渡される。転移者は全員が迷宮探索者となり、それ以外の生き方を許されないという少々ブラックな世界であると知ったアリヒトは、とりあえず探索者のならわしに従って、札に希望する職業を書くことに。適性があればその職業に就くことができるというのだが、アリヒトは「優秀な後衛が不足している」という話を聞いて、職業欄にそのまま「後衛」と書いてしまう。魔法使いでも射手でもない、迷宮国に今まで存在しなかった職業「後衛」に就くことができてしまったアリヒトは、色々と試しながら「後衛」という職業の持つスキルの有用性、応用性を発見し、理想のパーティメンバーたちを見つけて、探索者の序列を駆け上がっていく。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ギルド
- スキル応用
- チート
- ハーレム
- ファンタジー
- リザードマン
- ヴァルキリー
- 万能職
- 冒険
- 剣神
- 受付嬢
- 女性上司
- 巫女
- 後衛
- 残酷な描写あり
- 異世界転生
- 迷宮

# contribute

- 飛
- 音无
- 风
- 郭珈佑
- kid
- 农夫绅士
- O狼
- Y.J
- 輕之國度
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 3
- startIndex: 0

## syosetu

- txtdownload_id: 1024242
- novel_id: n4344dy

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n4344dy&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [世界最强后卫吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%B8%96%E7%95%8C%E6%9C%80%E5%BC%BA%E5%90%8E%E5%8D%AB&ie=utf-8 "世界最强后卫")
- https://www.dm5.com/manhua-shijiezuiqianghouwei-migongguodexinrentansuozhe/
- 

